[正能量+極多圖]反送中報紙展既手寫留言冊

話說今日小弟去左[全球報紙集合展]，
除左睇眾籌登報的G20報紙外，
最令人眼濕濕同開心係枱面上既手寫留言冊，
所以特登影左啲同大家開心share，
去圖~

首先係三張開場白

幫大家打個J先

香港加油站

下面仲有

香港人畫畫真係好靚

最後，連小朋友都出手。你呢?

當然唔少得英文/日文啦

以下落黎係字海時間

睇到最後，大家有興趣就去報名(FB入面有留位詳情)

其他內容包括各G20報紙同反送中各大事時序
都幾值得一睇，放鬆一下自己

睇到眼濕濕 PUSHHHH

Push

二連

Pusj

推！ 毋忘初心！

👍🏼

三連